[推到完場] 拉科魯尼亞 對 巴塞隆拿

19時間 2:45am

閪時間

Barça XI v Depor: Ter Stegen; Semedo, Pique, Umtiti, Alba; Coutinho, Busquets, Rakitic, Dembele; Messi, Suarez #fcblive

訓左啦

擺強陣喎

好似話贏左捧杯 梗係即刻擺強陣

今場如果夠分捧西甲盃係咪番主場先有盃？

屌 自膠
原來下場就係打吡

古仔8號位
我丹

Lm west tine

West ball

有我丹

Hi

何解列隊？

古呢幾下唔錯

拎埋個西甲先

Nigga

國王盃冠軍

靜到

俾佢玩下

Goal

吉

1-0
古

So9俾人吹最多次offside

古

牙古

古丹

屌多幾下
不過佢可以搏12碼

吉天狗

靚到

丹又刷助攻

丹又有助攻

力架拉空晒先有位俾古射

美斯近期好似冇力咁

美斯b今日好積極

今日啲傳波好快

入波都係得兩版 今日咩事

聽日返工返學

第一次見巴塞既翼咁鐘意斬
細黑鬼想刷助攻斬都唔係咁刷掛

我聽日test都仲係度 我都係去訓覺先

丹好唔掂

唔好傷

影帝個樣

羅馬就係咁贏我地

比多d時間佢啦 坐多個踢

我地著緊羅馬波衫

成日傳唔中

好彩

...

-6 never die

好想訓

平安鐘

笑死

後日final

咁都救到

笑撚死 -6football

嚇撚死

成隊好似hea踢咁

This is Barca
-6足球

拉科下球高波應該入

史達巨根=神

條中場真係好慢

Flute Club Barcelona

下星期打吡又呢個鐘數

丹成日唔知做乜

sad
me係垃圾中學雞 聽日最後一日test

成隊都唔知做乜架喇

真

5號考完

正常都hea踢等世盃

你唔係打緊game7咩 咁得閒睇疤狗捧盃

幾時先可以睇番巴有form既進攻

又贏到先神奇
-6足全季+美斯

唔會有啦

仲要人地自爆

國王盃果場咪係

果場白伯

美斯今場放左好多球權出黎
上啦古

小白走埋

想睇古一招

點解會係nigga開角球

Nigga d first touch

今日係咁甩

佢d假身

而下靚啊 佢未夠穏定啊

美斯

射得靚 撲得靚

古唔錯

養生咩

nigga除左助攻果球之外
有邊球係傳到比隊友

冇

小花d罰球真係

如果個龍係舒米高同卡恩
Biggay同UTT一場可以畀人屌幾多次？

442真係睇撚到人燥 收

依家最需要係佢既突破

達仔好嬲

utt 屌過達仔

咁撚樣既後防係人都嬲喇

丹好廢

美斯肯幫semedo升 lv

美欺開始散步mode

messi!!!

Messi !

2粒

係

Messi 確信因你

哇屌

睇早訓

Semedo仲勁過丹

功勞要俾少少nigga

nigga 爆速發動攻勢喎

出面傳緊用丹換沙拿

點睇泰亞高話想番巴

Nigga終於肯跑

呢個真 佢d突破仲多個丹 丹無咩信心 有波都係交

deal

屌

拎去啦
貼錢都ok

2:1...

達仔塊面黑撚到

你仲講
利轉頭拎刀斬人嫁啦

都降班上咩力

後防主力，達+2隻翼+2舊木頭

真係想屌死佢 成日都唔去盡

綁緊鞋帶

主度好似睇波咁

7文
8古
9蘇
10美
11埃及
17費
19文

組古埃及文明朋友隊

睇得出美斯已經冇咩心機踢 等緊世盃

佢靜係打皇先上力

主席不嬲炸彈
一時勁到仆街 一時自動爆炸

So9 係咪豬來 下下搵美斯傳 射佢老母啦

so9換費綿龍ok?

想餵到美斯有金靴

sleep

paco換費
7=電話佬

18小明

訓 各位手足屌埋佢 百屌成材 we trust

so9換個學界都deal啦屌

打包so9同nigga拎去換費明奴同沙拿

我唔覺得so9同nigga 咁差

同意

跟住又要同拉膠嘴炮
拉膠又話邀請主席去睇歐決

全場覆咗兩次msg 兩次都打打下字入波
到放低部電話睇 就俾人追返球
Btw覺得現階段杯麵打翼隨時好過丹 丹啲傳控真係麻麻

古 蘇 電話佬 埃
費 美 文

打7個進攻球員

其實點解係咁傳丹會走

How was Barcelona
They go lazy for football
Not football, it got to be something else

華Dee唔重用+邊個勁就會傳晒皇巴拜

我覺得丹好有潛力，唔應該依家表現唔夠好就否定佢

係有潛力，可惜佢太易傷
一定要改善身體素質

丹

有冇人可以話畀我知
Now平時會唔會播埋End game個陣既冠軍慶祝
如果冇既話我去訓先

咁都傳失
丹真係

力度控制好差

屌你nigga
應傳唔應傳

巴Lead到兩球就去訓

丹比利係咪弱智

進攻點多左真係好用啲
感覺上

諗起下季係呢個陣就..................

又未過轉會

對面已經壓得好前 好多空位

轉完未又係442

就算比你買到沙拿 下年巴都係442

點解丹咁撚廢

巴幾時先可以買返件行貨

以華d咁保守既性格 下季都係用番442 chur畫美斯 等佢救世

盡

美斯離開巴前 都唔知仲踢唔踢得返以前個種433

主席

碧基

主席係咁dick波

最快都要等沙維考完個教練牌 不過到時既美斯已經

9下
仲的得好過nigga

呢場都係要勞煩佢老人家

主席場場都踢前鋒

白伯熱身

屌你

唔係等下場先拎冠啊

巴啲後防

柒到

拉仔

好撚柒呀屌

成隊踢緊乜

完全無人mark

快啲換走垃圾丹
眼到佢就眼火爆

西甲冠軍？ 笑撚死人

Biggay 同 utiti 守得好鬼差

上前面搶波又鬼咁積極

dso

D so

屌你老母
丹傳乜柒野

俾人撳住攻

D so換丹

丹真係後備料

劫富濟貧

Nigga一場失左13次波

D so 終於唔係垃圾時間出

嚇死

好撚打激士氣

擊

達

對面完全係等反cup

俾人強姦

被人撳住嚟砌

我睇緊d乜

踢緊乜鳩 係咁比返個波人

左路比人瘋狂中出

保守華又出現了

保

保換古=加強防守

好憎呢種龜縮打法

做乜換古

古同丹永遠唔會打足

巴打442真係好難睇

迎接聯賽首敗
對羅馬個場已經知 巴無可能打到咁鳩縮

艾巴射下啦 傳到個個番野黎

進攻球隊咁踢真係好on9

輸埋個不敗 華dee就仆街了
雖然下場都會輸

小白又唔換 有個出黎cool波都好啦
而家變咗美蘇等波到 其餘既人鳩跑防守

攻啦屌你老未 守乜9

Messi

反華

出小白啦屌

肥蘇

So9

so9

又要靠美斯 其實真係入咗都唔開心

Goal
Messi

Goal!!!!!

好撫眼訓

都係要靠美斯

So9死都要傳.....

丹蘇

幾驚佢傳失

個龍都守左好多球

So9明餵美斯

仲有7分鐘

阿蘇d射門 今場d機會俾著兩年前嘅佢十球入左八球了

攻埋佢 咪撚守

同法老爭緊金靴

水槍

攻啊，唔要守啊，有氣有力守乜柒

搞掂

帽

帶帽

岩嗰球係咪俾個龍廉屎 痴撚線

Messsssssi

戴帽

訓得啦

咁樣對面先會無咁積極攻架嘛

messi鳩下鳩下又入三球

又係so9 messi

小白

希望小白可以入一球

白伯

無左nigga順好多

一早就攻啦 華dee條撚樣守乜9

出黎打4分鐘

換入嚟攞掌聲

頭先果球d so抵讚

吸掌聲姐

好在佢都知唔可以重複犯對羅馬既錯

pk

主席想點，防守唔見你咁出力

三球都係so9助攻

屌你咁都救到

PK

每次打反擊主席都係跑得最快

笑到pk

其實佢跑得幾快

主席打前鋒岀身

的確
仲要唔返返去

收咧

西甲到手

恭喜2017-18西甲冠軍 巴塞隆拿

負碌西甲

雙冠

第8次雙冠

仲有負碌不敗

暫時

唔好燈住

一隊奪冠一隊降班

贏撚左啦game7

拉科降班，所以班球迷喊哂？

Yes

yup 提前3輪護級失敗

又多隊私家雞降班

應該就係，拉科輸左就降硬

好慘

原來拉科今場個龍係巴塞青訓

下場打毗唔好出丹

冇得睇人列隊

巴塞冇小花甚麼也不是